水晶撚入嚟 (24)

新手請睇晒常見問題及PIN先再問嘢，記得唔好自爆，下面有黃店list俾新手參考，各有優缺，自行定奪

大家一齊分享同討論靚水晶
好店 / 黑店歡迎開心share~

quote上個post巴絲打分享既資料
感謝大家提供有用資訊

如有甩漏歡迎大家去返上個post慢慢追
水晶撚入嚟 (23)

新手請睇晒個Pin
問晶請報
1.水晶種類：
2.尺寸：
3.價錢：
4.實體定網店（開名都得）：
5.圖：（留意攝影技術，勿失焦勿過曝，最好附兩張，一張深色底一張淺色底）

新手可參考 #6 黃店List，切勿狗衝，各有優缺，自行定奪
再次強調：切勿狗衝
如果想問某舖/shop點樣 最好附Link

新手入門、常見問題睇#5

為防新手出村被虐殺，下列出「需注意」店舖名單，自行解讀
三思而後行List（不斷更新）：

曾賣「經處理」水晶或假晶（不斷更新）：
以下參考自crystal_dodgyshops

……太多不能盡錄，可上crystal_dodgyshops追post，網店改名好容易，學識點睇先可一勞永逸
目前出現大量水晶代理、廠圖、專賣假晶或劣質經人工處理水晶的IG shop 自己睇路
歡迎增補

以下資料由寶石鑑定師男爵巴提供：

水晶知識、術語等：
水晶撚入嚟 (16)

#256 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入嚟 (15)

#375 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入嚟 (14)

#486 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入嚟 (14)

#415 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入黎(13)

#658 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

激光白幽：
水晶撚入嚟 (17)

#147 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入嚟 (17)

#149 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入嚟 (15)

#794 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

安德森迷思：
水晶撚入嚟 (16)

#277 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

X曜石：
水晶撚入嚟 (16)

#139 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入嚟 (15)

#817 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入黎(13)

#949 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

長石vs綠柱石
水晶撚入嚟 (23)

#474 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

長石—月亮石vs太陽石：
水晶撚入嚟 (23)

#349 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

月光石vs拉長石vs彩虹月亮石：
水晶撚入嚟 (18)

#910 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入嚟 (14)

#433 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

閃靈鑽：
水晶撚入嚟 (19)

#609 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
水晶撚入黎(13) （轉載自啤啤利先生）

#945 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

托帕：
水晶撚入嚟 (14)

#362 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

鉍礦碗：
水晶撚入嚟 (14)

#739 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

綠柱石（包括：海藍寶、祖母綠、摩根石）：
水晶撚入嚟 (14)

#270 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

電鍍水晶：
水晶撚入嚟 (14)

#217 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

紅紋：
水晶撚入黎(13)

#995 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

彼得石：
水晶撚入嚟 (21)

#202 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

瑪瑙vs玉髓vs碧玉
水晶撚入嚟 (22)

#888 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

澳寶保養心得
水晶撚入嚟 (23)

#568 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

（22頭幾頁有男爵巴分享搵水晶貨源既心得 有興趣可以搵下）

斯里蘭卡vs南非月亮石（分享by辣椒絲）：
水晶撚入黎(13)

#403 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

以上資料僅供參考，石頭結構千變萬化，若需精確答案，請前往鑑定所尋求協助。

Lm

Lm我愛樓主

繼續討論線線

咪妹豬仔想搵快錢

ok

話說n年前有個教化妝既utuber叫大佬b
唔知佢衰咩比人公審
然後繼續拍啲片無認過錯 仲鍾意片尾講啲咩鍾意做自己呀 唔洗理人點睇呀之類既野
然後繼續比人插 插到摺埋左

暴露年齡系列

大家都好後生架

佢衰好撚多嘢，數唔晒睇住佢起家，睇住佢仆街

記得當年佢開始咗冇幾耐就有follow佢，早到佢嗰陣仲有喺自我介紹到寫佢單耳失聰，然後嗰時仲覺得幾好呀幾勵志叫做會支持吓佢，後來俾人踢爆就靜靜地del咗句嘢
聾都要扮使唔使咁折墮

Ps. 永遠18碎

但佢依家又出番黎
利申 當年有份追擊

我永遠追擊佢 扮聾真係好仆街

當年冇追到呢part
原來佢唔係聾架

呢part真係無追

最記得佢落仔 媽咪唔好唔要我

嗰陣有人整合過，話咩佢老公企佢左邊講嘢佢都對答自如，正常完全單耳失聰係唔得嘅，一係就聽力正常，頂盡都只係弱聽，但佢當初個自我介紹係「天生左耳完全失聰」俾佢呃咗我啲同情心

變左臭閪萍狙擊手相認區
雖然我都係

岩岩搶到呢粒蛋白仔30usd

opalosdefuegomexicXXXX

留名

唔知點解見到佢咁樣表達我覺得好好笑

係咪姐係影相係藍色 但肉眼見到綠色色差都好大下

本身聾嘅話，除非攞醫生紙出嚟
唔係都好難fc

但係好心佢扮都扮好啲啦
話曬臨時演員都係演員

揸住副好牌都打到咁柒
抵佢一沉百踩

起碼佢盡咗力

lm

一排無入黎追post精彩左咁多既

岩岩收 13m $338

大家覺得點

我唔明點解民篇賣小強唔知錯既閪野會有人受仲話佢覆得好。

首先佢用「澄清聲明」已經好唔岩，設定左自己係比人抹黑，澄佢老母清咩。

第一段，佢話唔同光有色差在所難免，盡量影彈啲相比大人睇個真色。佢有咁樣做咩？全部既相同live都係打緊盞大燈，大部份都冇補自然光圖，再加埋疑似有執光同埋對比度。 點解佢可以一段就屈返個賣家轉頭，講到佢冇睇清楚先買咁？

第二段，佢話佢啲貨來貨貴啲質素好啲所以貴過其他舖，但睇返佢啲貨完全係劣質垃圾黎，又睇過個對比IG有啲靚過佢都要再平過佢，唔好係度扮行高檔路線。啲貨係靚既唔需要淨係打大燈同疑似p圖呃人。P記最靚既貨都冇佢咁貴。佢亦都話自己冇大量拎貨所以個價會貴。咁難度其他平過佢一兩倍仲少啲follower既小店又唔係拎緊貴貨嗎？人地都係賣緊平佢1-3倍既價錢喎。

第三，佢講到自己啲售後服務、成本呢樣果樣。個工作室係你地兩個肥西自己租，除左包貨仲包埋比你地兩個有私人空間休息。因為你租呢個濕鳩工作室而條晶貴左幾倍食人水，咪姐係要個客貼大床比你地上去抖囉。佢啲售後服務排色同寄貨，根本係普通小店都會做，咪撚係度扮曬野。最後仲要屈多一句話人搞佢啲客。

呢兩條肥西根本完全唔知自己錯，亦都唔認錯，仲要獨裁到出完唔比人覆，快撚啲執粒啦黑店crystalline

呢幾日去google search 「crystalline黑店」呢幾個字推爆個hit rate

淘寶淘咗 6 嚿「炭」，好似原石 feeling 大過手鍊好多

錯手負皮其實佢應該好似名石堂同車仔咁整返個專題報道

佢影果啲圖係點?有冇打燈架想睇

呢條 4mm $338
佢話係AA級 是咪好貴？

出面6mm都係二百蚊內

4mm戴左自己睇唔睇到架

之前係車仔買左條7.5左右先270⋯⋯

呢d真心係呃人喎

咩叫醬油珠

之前好想搵堇青晶體好嘅好難搵，見到車仔張相少棉少裂好正咁，上去門市睇，棉裂多到阿媽都唔認得，真係好照騙好彩本身順路，如果係特登上去睇實嬲到仆街

拿拿拿車仔無照騙架 一定係你唔夠人搶 所以上到去先見到啲唔靚既貨

呃人喎屌比客睇既pm圖都要咁光燈 唔掛得個客會中伏 佢個聲明仲要聲稱有補到圖比客睇個客先決定要 如果補啲咁撚樣既圖叫補不如執柒左佢啦
Btw佢回水比人未

佢啲燈都唔小嘢，點都有美化到，我門市睇都會去佢啲燈光以外睇
車仔好彩係可以買到好嘢嘅，但真係要好撚好彩，行過可以搏吓，特登上真係不了

醬油咁既色既珠

戴上手應該好似hi左屎咁

公投時間

正：奶油扮白水
負：白水⋯⋯晶電鍍扮月亮石

其他請留言：呢期賺夠 全清白水月二百蚊賣俾大家

睇落似人開佢又開
咩叫白水都未見過既mk妹

我投電鍍

奶油月都有棉裂就死得啦

好多呢啲鋪
之前同朋友出去睇月亮石
有啲又棉又多裂又無光都話自己白水月
好想同個腦細講
喂，我手果條都係玻璃體咋，你果條仲柒過我嘅好意思叫白水？

要睇多啲圖先知喎就咁睇就真係全清 買過佢其他都正正常常

見到完全唔奶油只係冇咩光都有啲冰裂

白水唔係即係全清咁解渣咩？應該都係合符佢講嘅野

好彩唔係得我一個覺得佢冇問題我覺得只係冇光所以平

應該唔係電鍍，電鍍睇落會膠啲同鮮到假，佢似南非料入面弱光嗰堆，本身好平，我當初嗰條未養光都係咁樣，不過我嗰條貴啲，光強佢少少

呢條邊係奶油
你望下其他

平又屌食水深又屌係想點

佢呢隻到手應該弱到白水晶咁呢種料本身光弱，再弱真係冇咩光，不過200蚊，當玩晶體or功效都得嘅

只係少見白水咁弱光 我都係第一次見到但月亮都係玩光重要啦 要晶體我買全清白水晶100有找

其實呢種叫高冰/冰種奶油比較多，因為清極都係奶奶地，唔會真係清到水咁，白水多數叫印度嗰款，不過十間九間都溝埋叫

南非/斯里蘭卡料本身係少裂 比印度料平不過都係今日先見識到原來可以咁平

弊在佢真係唔奶果下先搞野

呢間啲螢石都開眼界啦

呢種晶體係真係可以清到咁嘅，但實物就呃唔到人，始終都有少少奶，佢白底唔多覺，但段片拎上手轉一轉都見到少少奶底

岩岩見到原來佢參加左

佢本身都喺黃店list到

幾好呀好清晰

起碼講清楚有色差，差幾多俾人打個底
好過線囝打燈打到差啲認唔到

南非料好似未見過實物 想睇下啲光係點
我係格仔鋪見過白水晶鍍藍光 個tag好誠實寫電鍍白水晶 賣100幾
覺得上圖隻光有啲似 所以疑惑

真 我睇完即刻follow左

咩名其他post係咪咁 想見識下

我大約知你講邊隻 果啲光有啲偏黃同埋都多 我諗電鍍唔會電到咁少光既

藍螢色差特別嚴重 所以佢咁整真係好貼心

南非料應該多啲白光

斯里蘭卡vs南非月亮石（分享by辣椒絲）：
水晶撚入黎(13)

#403 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

電鍍既話我見果啲既光面都好平均 一係全粒有光 一係就水晶中間有塊光膜

之前睇Jai live話有d店主 會隊隻中指出嚟再近燈影 原來就係咁

佢又想講人地屈鳩佢啦
「抱不平」喎

幾好喎
邊間想fol

係呀 所以咪用大佬b個例子做比喻囉話人屈佢扮可憐真係好反感

每日上google search十次「crystalline黑店」

好似記得佢換咗個logo就當係自家品牌同埋落仔

佢仲要好似屈返個客轉頭咁

次次呢D shop有糾紛都係賴客唔岩又一堆護主架啦

護主果班都on9供養緊兩隻衰格肥西都懵盛盛

曾經問過線仔睇圖問完都係比啲一樣光線既圖我 可能因為我用佢story張圖問佢 而放story果張圖又無影到咁大粒 所以佢以為我淨係想睇件貨啲細節啦

買家揀水晶除左睇細節包括晶體同雕工之外 仲要睇色 尤其是碧璽顏色真係好影響decision making
都唔狙擊咁多啦希望真係會改啦

大家覺得呢條似摩根石多啲定彩玉髓多啲？

呢個色感好似玉髓

唔明買野買到做fans係咩事
有d 柒頭仲要個個post 都擦晒鞋咁一齊鬧
奴性重到

彩玉髓啦
前面兩條白色唔知佢叫咩晶

玉 但算啦好多間都唔識分 自己識分就由佢

名石堂都係啦邪教咁樣

我網購咁耐見到
無論賣乜 每間店都會養住一班死忠
認定左一間就唔會睇第二間格價

屌堇青換咗透線之後好似螢石

睇得出係堇青呀

好奇幾mm咩價位
深色線襯啲

條白水晶燻完鼠尾草之後黃左，係咪冇得救

8mm 400中 晶體清好難搵

我放左個重點落隻彎左既食指同中指到

勁似啲KOL P 圖P衰左

好不安

我以為係損手啲fd

嘩點註冊到兩個ac

有無巴絲戴緊太陽水晶

應該唔係電鍍啦
好似非洲嗰隻係咁
見moonhxxx最近都好似賣過類似呢隻，又係叫白水月

綠幽換透線靚定keep綠線好

我有一條 不過唔係咩高質嘢
呢排想買一條閃閃 睇咗好耐都買唔落手

我條花幽都有咁嘅疑問
晶體清就換透線啦

我運勢太差 戴一排就變濁

有一條同你差唔多，到手後發現太暗，
依家想入條透啲啲又閃既

想問下係咪兩條都係摩根嚟

應該左邊玉髓 右係摩根左邊好似入面滑啲

摩根係點都有冰裂 左邊完全無 係彩玉髓

我覺得好似兩條都係玉髓？

覺得自己岩 比人屈 咪唔好close comment囉又要威又要淆

呢條就真係似電鍍啦 btw佢話貴咪姐係十萬九千七蚊咁貴佢好少認貴架喎

右邊有棉同冰裂 又有礦點 唔似玉髓但左邊就肯定係

少年你太年輕了 佢係話 拎貨貴但比最優惠貼緊成本價錢比大家無賺大家錢

千層我覺得keep綠線好睇啲
聚寶盆就透線

新手想問下要經常出入醫院
帶咩係右手保平安好？
另外去完醫院啲水晶就咁放上魚眼淨化定係要燒鼠尾草/聖木？

去醫院唔好帶水晶

好似可以黑色系/白幽放右手
其他就盡量唔好了

其實如果做護士係咪唔掂得水晶咁滯

我阿媽係咁講
我都唔知
不過我去醫院都會除低

入門想買金髮 有無邊間推介

想搵4mm 好少有咁?

想搵4mm嘅咩晶？
4mm嘅晶要鑑賞晶體好高難度

我多數買三圈拆

S7
覺得細粒好得意

三圈我都無咩見到?

邊間入？

我買過紅銅 綠髮 紫晶 鈦晶 碧璽, 後來覺得淨係拆一條淨低嗰啲好嘥 而家改咗買6mm

賣唔賣到
邊到買?

4mm fans
真係周圍都好少出到咁細粒 我都揾得好苦

4mm如果用條死人姣粉紅線，應該淨係見到粉紅色

揮手區
店主們可唔可以照顧下4mm fans

佢有解釋色差到調都調唔到佢眼見嘅色，所以試下咁樣表達比大家睇

通常睇直播買，有啲可以直接問主播有冇

到底係邊間

唔識市價想問下灰幽依個價位係咪都正常

良心店

cryxxxxhanami
btw色差咁嚴重其他ig shop係點賣？

我見螢飾會寫明係綠螢都有良心

lunx

雖然我買左
但其實我都想知正常應該幾錢

紫鈦好正

我見今日劣白水果間$1xx唔知level會唔會差勁遠

佢條紫鈦真係勁靚

留意下先

新手想問下
喺ig shop買水晶 佢話免費改手圍
但收到條手串+剩珠明顯比未改之前少咗
咁做係咪正常？

姐係佢唔老實
學識左通常自己改

應該一兩粒之差？

所以通常我都自己改
我享受自己改既過程
我仲會將啲顏色變成漸變

笑死 呢個係許願池
講低願望就有一炸店主幫你實現

想問點解出面改透線個結唔會自己彈開我自己改就會彈
我係咪買錯線

通常我會買嗰陣同舖頭講
儲下儲下幾十包線

你自己改用幾多mm? 可能太粗
我試過用7mm好易彈
用5mm就無事

我7.幾-8.幾mm珠用0.6mm線

自己學啦真係好易

個條我覺得啲晶唔夠清
同埋啲分佈物無咁多同整齊

不過啱啱我見到有條11mm
就咁睇相個質素有啲似既 賣緊~500

真 同埋唔係千層真係冇咁靚唔係果回事 不過你果條700幾都仲有啲黑點

劣質爆棉髮晶 得條線藍 晶體/髮絲都唔係藍

如果係果間sgi crystal / 佢地果間既集團 我建議唔好買 黑店黎 我認得個直播background

點解係黑店嘅？

我買過一條藍碧直播睇係藍收到係全黑既

唔驚刮花咪得

如果可以嘅
用鼠尾草淨化水晶嘅同時
可以薰埋舊玉

不過唔好控得太埋

哇屌隻色差咁遠
碧璽瑩石呢啲真係要睇實物

完全睇唔到粉藍同粉紅

不過呢幾種石本身都伏伏地
我自己有幾條螢石同碧璽喺唔同shop買
一收到屌出聲
不過出街有陽光又似返佢d相
所以一定要睇實物先買

藍/綠+紅本身就會變啡

會咁架咩我係垃圾車仔買條碧有一粒粉藍 無論咩光睇都係粉藍

唔知係咪要睇D西瓜色既分配
any肥買碧一定要睇實物

岩岩見到個ig仲有多幾個post d description笑到我癲 話條晶black lives matter

呢間又係打晒燈實物兩回事

睇個ig個受害人好似買左幾條 加埋四千幾都有咁貴買埋啲鼻屎豬

其實我覺得BLM果條係合乎預期
但鼻屎size都要1300上一條2600

放實圖呃唔到錢架喎傻豬

就算垃圾車仔呢啲賣好平都有打強燈 不過我覺得實物色差唔會大到好似線仔咁誇

好多人護主

痴撚線話佢係同行欺凌好想幫但又唔想專登開假ac

係度講囉 咁多人moon post

明明就係線仔冇品賣垃圾唔比退 啲護主狗話返啲苦主冇品針對人真係好癲

投訴吓貨不對版都係欺凌咁淘寶係咪好多欺凌事件

話俾人知2000蚊買返黎係室內垃圾光線會咁樣咋嘛
正常人有幾可接觸強光源

覆得好正

希望佢哋真係咁忠心，繼續拎錢出嚟買線仔，唔好打幾隻字吠完當支持

一隻手掌拍唔響，戇鳩信老千，天生一對
打和啦

線囝：好嬲好嬲個個都針對我
開多幾個分身先

d盲粉冇腦唔係假架喎
屌線仔同疫情有咩關係屌佢就唔會完

1.水晶種類：櫻花碧
2.尺寸：~6mm
3.價錢：$7x
4.實體定網店（開名都得）：A字頭 ig shop
5.圖：

見幾平靚，但唔知真假，大家有冇comment

70 蚊仲有咩好投訴

中伏都抵 同埋睇圖都透 應該唔差

法事驅魔好好笑 隻皮皮真係黑到

最多收返黎瘀晒咁
望左邊最暗位果幾粒應該會接近實物色

70蚊真係瘀都會由鳩佢啦 不過如果間shop pm影實物圖咁就最好

一陣又開post屌你70蚊都要暗光圖高低炒

唔係間間都屌客你估係黑店crystalline果兩隻肥野咩

請問即係邊間？搵咗avaxxx搵唔到

我試下入手先，新手要跟大佬們學嘢多多指教

Anna.s.cxxxxxx

疫情之後ig D晶店真係多到爆

黃店喎佢啲燈光都係黃白 唔會打到白紙變藍紙

每日ig follower request勁多

D店主質素...

不過啲質素好似麻麻...睇定啲先

邊個諗呢隻公仔出黎辣椒絲釀一釀佢

8mm白水晶+金髮貔貅1388，折後888

唔知做乜最近成日見到好多店有賣擺件都算但戴龜頭手串上手真係好咩

擺件應該要搵拉長石整

某ig shop直播講話 佢地出左個post講拉長撚石 然後有客問佢地舊石係咪真係可以拉長佢笑死

照道理，戴住嘅時候拉長咗，除咗係咪會縮短返

我都有一條賓周仔 想要粉嫩龜頭但搵唔到

好似好辛苦

真係釀辣椒

笑到仆街
你粒龜頭有胎記

粉紅色嗰隻我諗起...

好可愛呀

好得意

幫補鋪租都講埋出黎都中伏真係抵死

又話人屈佢

色差都算食水深先係問題

又話唔再回應

人地有好多恩客十卜佢架

唔知點解有一排買咗好多海藍寶依家拎出嚟睇吓
仲有條摩根都係好少拎上手

又係買咗條好耐但係冇乜點樣玩嘅藍磷灰
呢條睇返幾正
粒粒都有貓眼
顏色都好深

Miss pun咁

幾靚

20個好多喎

已經比fans club出post秒駁了

唉越來越柒

佢教識左我唔岩唔好死撐 如果唔係會柒得越金

受害人都係冒住比人欺凌既風險企出黎架

即刻屈個客係行家扮買搞事咪得

btw事主俾2650買條鼻屎

仲有1650果條 加埋四千幾 唔知仲有無其他

好靚
但我唔想7 舊水買條摩根
知唔知呢d珠叫咩型

有冇5mm

呃人嘅嘢都開到24

桶珠？

呢間嚴重p圖喎

所以想買d珠自己穿但唔知呢d叫咩珠

黑金太陽10mm以上有冇好介紹？

對鈦晶情有獨鍾

嘩

清

問晶請報
1.水晶種類：彩虹碧
2.尺寸：8mm
3.價錢：2100
4.實體定網店（開名都得）：網
5.圖：（留意攝影技術，勿失焦勿過曝，最好附兩張，一張深色底一張淺色底）

買唔買好

碧璽同瑩石唔睇實物感覺好易中伏

呢間啲貨偏貴

老泥妹戴完條晶出街食塵仲諗住賣比人？都唔知有幾污糟
正正經經室內光影唔得既 係都要強光

想買邊度有？

帶去公園影同影海景我見過
帶去馬路食塵真係第一次見

中間條龜頭坑咁深刻
邊似得倉鼠咁純潔

海藍寶收藏家
綠綠地嗰款少見啊！

最近想買星光海藍寶
覺得啲閃閃好正

但係唔太喜黑色嗰啲閃
想請教你有無見過有舖頭賣透體無黑點嘅星光閃閃海藍寶？

都話連登係許願池
痴線 呢頭講完呢款摩根
嗰頭已經有ig舖彈廣告賣呢款珠

綠色嗰條嚴格上來講叫做阿魯沙
因為佢有幾粒都係有藍光
不過我覺得佢同海藍寶係朋友所以放埋一齊
大家都係綠柱石家族

星光海藍寶我自己就覺得好少有比較難搵我估
幫你上網搵咗睇咗少少都係搵到呢種囉最多

如果有閃片嗰隻就多數都有黑色好難搵都冇

不過我綠色嗰條入邊有幾粒係有你想要嗰種閃片
好神奇咁樣好似有啲銀色嘅一片咁嘅嘢係入邊

全綠阿魯沙好似好少見
全橙就見過

你啲圖上邊嗰條貓眼又明顯又大波
如果我係我碌到
我應該唔會認到係海藍寶

反而下邊呢條好似常見啲
但我唔知原來佢係有星光啲閃

我已經好努力影佢

佢呢條好特別嘅雖然就咁睇平平無奇
但係呢如果你小心啲睇佢有好多特別嘅地方
例如佢有幾粒有藍光啦
有幾粒有閃片

跟住有一兩粒呢唔知點解佢入面嘅結構係一條一條一條咁樣 所以有少少貓眼

同埋佢入邊有好多好靚嘅彩虹係好多粒都有

所以我有時上堂無聊就會拎出嚟研究吓佢有咩野睇
跟住有一次比同學發現咗我喺度無聊喺度睇住啲水晶

呢條係我唔記得咗幾耐之前喺淘寶度買
而且仲要二百零蚊好平
相比起而家已經升到千幾蚊嗰間店舖
我覺得好開心
佢同另一條阿魯沙係我最鍾意嘅

貓眼就唔係太睇到
但個藍光真係估佢唔到

閃片好正
不過，係咪一有呢款閃片
個晶體就會好似裂裂地咁？

Btw雙魚c下次唔好搣指甲啦
見到都痛

俾你發現咗添
不過係因為隻手有濕疹
呢排天氣好乾一到冬天就係咁

藍光嗰度係因為佢其實佢係同金太陽共生
雖然唔知點解佢會變咗長石
仲形成咗藍光
我自己都唔係好明點解明明太陽石係冇藍光
反而共生咗之後會有

我都唔肯定我關於閃片嗰度
我見到佢嘅狀態就好似有啲銀色一片喺中間 佢尺寸都唔算細
同埋佢係一片咁樣啦所以呢第二個角度睇上去好似裂開咗咁樣

不過我呢條都多彩虹裂 所以有啲真係裂痕都唔定

要落全訂 等一段時間先會收到靚貨上去穿既話無佢啲post咁靚

同一間黎只係r字頭果個係佢條女開既ig

姐係可以blacklist?

呢條係拉長定灰月亮？
老闆話係灰月亮
$700到
值唔值

搽多啲保濕
好耐之前舊登有post教用死海鹽可以紓緩濕疹
你try try佢
不過我搵唔返原post了

俾條經濟日報轉帖link你研究下：

多咗個共生又多樣嘢玩
銀色一片喺中間
係咪即係好似魔鬼海藍寶粒眼仔咁？

透體嘅閃同裂真係難分真與假
但係你嗰粒珠嘅長條形彩虹同佢附近啲閃真係

希望mon緊post嘅店主們
快啲入透體無黑點星光海藍寶啦
我會幫襯的

多謝你關心呀呢排我都會查多啲cream
我啲垃圾皮膚

如果要形容嘅話你試吓想像下有一粒米大細嘅錫紙
跟住放咗落入水晶入邊
大概個感覺就係咁
所以有啲角度會會消失咗拍片會容易啲理解

雖然知道佢係彩虹裂但係我都係覺得好靚
上面嗰張相係我啱啱收貨嗰陣時見到之後影低咗

呢一條真係我買咗30條左右最最最最鍾意嘅
而且重點仲要唔貴 又透

百看不厭

呢個角度咁大塊彩虹真係可以百j不厭

燒到我都想買條咁嘅阿魯沙

不過點解你唔換透線嘅？
透體嘅晶換完透線個樣會靚仔咗

嗰陣時啱啱先收到條鏈
跟住好快我就將佢轉左透明
我基本上所有水晶都係用透明
除咗實色嗰啲

我依家都成日上網睇吓有冇價錢平啲但係有類似呢啲嘅阿魯沙

但係而家多數都係普通太陽石加幾粒綠色嗰啲
我好唔鍾意咁樣

應該灰月 價位唔知

有綠都算係咁
啱啱上淘寶睇好多都係全橙

反而ig就多你講嘅幾粒綠款

唔知會唔會搵到全綠呢
我覺得橙色mix綠色好奇怪
兩隻根本係對比色嚟

Ig 有一間係成條綠色咁樣嘅質素都幾好
不過真係好貴好貴好貴係我自己呢條嘅五六倍價錢

我同你睇法一樣我都覺得咁樣襯好唔靚
而且有個最大嘅問題我係覺得
阿魯沙明明係講緊綠柱共生太陽
但係依家好多都係根本上係普通嘅太陽

比張相你睇

上面嗰條車仔檔嘅下面嗰條就好貴嗰間

顏色上一對比就知道有冇共生

下面嗰條雖然唔算係最高品質嗰條但係你都會見到有啲綠色

上面嗰條最淺色嗰一粒都係見到白色底

上面嗰條個太陽石飽和度太高
撞埋綠色度真係成個橙咁

不過我鍾意上面嗰條個綠珠嘅濃度
如果係好似下面咁透就perfect池

撇除見到白色底嘅太陽，上面嗰條
如果全條穿成橙色係靚嘅
如果全條穿成嗰隻綠色都ok靚

下面嗰條共生完襯住啲橙色一片片一粒粒都靚嘅
但隻色要隻手白白淨淨先carry得靚

Same thought

抵但廠圖自己睇路

見一個block一個 噤就少好多

Block左啲劣既同勁打燈既好煩

Tesorx上過去混吉 態度還好
真。白水月 7mm過二千
只係我無咁多budget

其他低grade幾百起
唔算特別平 但多選擇

串咩我覺得真人幾nice喎
但係whatsapp同dm問就真係爭啲
好似唔多覆人咁 但真人真係ok的

我comment問價佢叫我自己pm佢
佢pm我真係咁難咩

上門市覺得服務好好 但間店好熱
兩位店主係適合face to face傾

倒晒成包俾你逐粒揀真係唔話得

嗰陣都聽過佢dm同wts覆好慢 點知好好彩dm佢哋秒回我 上去佢哋門市都都覺得佢哋nice
btw真係好熱

第一次見店家自爆有睇

咁好心佢地自己上黎覆啦

黑店係因為我買過野中伏
黑店黑店黑店

貴到喊

全條橙色咪即係平時你買到嘅金太陽
嗰隻綠色珠好難搵我都唔知點解
好少見到人哋真係單獨出

下面嗰條雖然冇綠色嗰條咁透明
但係佢啲景觀都幾好睇
我又係好鍾意拎住佢睇
不過佢啲顏色就冇之前嗰條咁明顯所以啲人都係鍾意綠色嗰條多啲

心動緊佢個福袋但係我想要阿魯沙
我驚中唔到

之前我上網搵到一條咁樣之後買咗依家仲寄緊過嚟
我都唔知佢實物係點
我諗住到時拎左之後改咗佢粒孔雀石
換咗橙色嗰條綠色嗰幾粒

福袋幾抵屌 我都諗緊衝唔衝

但係我唔想再同到海藍寶同埋粉晶
我已經有四條海藍寶兩條粉晶

唔理黑唔黑
呢d eq零分既店一率唔會買
繼續發爛渣lur地啦
買水晶最憎見到呢d怨婦店主

How much

啲髮閃既 $386 平過佢又靚過佢啦發咩爛

都係果句 唔供養港女西格店主

成個ig d水晶店都mon緊po

8k

2、300蚊買唔到t仔啲質素架喎呢個budget間間都得啦

然後pm完又會叫你上門市睇因為佢唔肯影相 叫佢影佢唔覆我

換番條透明線先講野啦
黑店既定義就係 明明係黑色髮絲就話係藍髮

藍線就當藍超七 車仔都係咁

Exactly基本禮貌都冇

講自己改手圍？
我都唔知係線定係我既問題

咁同樣地你pm佢又好難咩
我不嬲問價都係直接dm人地 冇咩問題姐其實

我又諗緊個啲得條線紫既紫鋰輝

一開始我whatsapp都有同感
成日問幾多budget 我想睇下你現成穿起左嘅貨同價錢姐大佬
然後又好似唔多覆人咁 話第二日影比我睇又冇影
但上過門市之後就大改觀
覺得個店主其實好nice 說話唔多但係nice嘅

利申有幫襯過

姐係我問完一次唔夠要問第二次咁？每個人問野方式都唔同一定跟你pm問架咩

我唔係話一定要跟我
只係想講其實pm問價係一件好平常嘅事
唔代表店主串同唔憂做姐

又邊個呀

問題係我已經問左價 而唔係唔比佢pm覆我喎係唔係要copy and paste再dm打多次一樣既野先有意思？

大家買特別嘅原石有冇店推介？
去開heystone 但覺得有啲貴

唔係呀你同佢講要後備線
正常你只要唔係買條黑曜石嗰啲
舖頭都唔介意俾你

一直想問個問題
藍磷灰係咪真係減到肥

小朋友先做選擇兩個都買

冇錢
新手有冇話啱帶邊款多啲

朋友緣我自己推介粉晶嘅
紅紋好似話係搵真正適合自己嘅伴侶

不過我覺得紫鋰都幾適合你要求要求嘅因為佢好似話戴咗之後會容易感受到人哋愛你

我反而覺得第一次帶乜嘢唔緊要
反而係如果你想買碧要小心啲好似好多伏
淨係燈光都玩死
仲有好多假

紫鋰啦 紅紋會燥底

追po 嗰陣見到大家都話好易中伏
所以令我更加卻步
咁係咪第一次帶超七都冇問題

好咁我唔睇紅紋住

睇吓你係咪麻瓜
我係麻瓜所以我冇乜感覺

麻瓜
介唔介意講下你戴過啲咩有感覺嘅水晶

如果要講我覺得粉晶應該係我覺得最明顯嘅一種水晶
帶咗一排人緣係好咗好多啲同學主動搵我
不過就成日吸埋晒啲變態佬
我好鍾意我條粉晶不過真係唔敢帶了

總有啲正常嘅
你冇帶之後有冇咩唔同

帶水晶減到肥咁呢個世界應該冇減肥產品

暫時未知
我依家改帶紫水晶希望有啲正常啲嘅人

絲打咁好人實有嘅

多謝你
不過我依家玩水晶都係真係鍾意覺得佢好靚
多過功效

想問下如果屋企放唔到白晶簇
就咁得閒晒下月光又得唔得
又或者白晶簇放櫃入面又得唔得

最好又靚又有用
絲打玩咗幾耐好似好有心得

幾靚 螢石一拎上手就知

玩咗一年左右啦
不過我通常係因為有啲特別鍾意嘅水晶
我會買幾條返嚟可能唔同價錢唔同品質
之後再對比一下所以有啲品種我會特別知道有咩唔同

不過有啲我冇特別研究嗰啲我就唔係太清楚啦

幾條

p到咁都睇到佢實色+石感
實物肯定灰2~3度

送比我都唔想戴 曬我隻手既quota

啱啱點算左應該有39....
係時候停止

店主呢。等你覆

玩一年都有39條

買下買下都唔知點解會多咗咁多
不過我嗰啲都唔算真係好貴嘅係有一兩條五百幾
大部份都係200-400

想問下依兩條其實有無分別 我買果陣兩條都話係太陽石 但翻到去先發現好唔同

實心果條太陽 另外果條係金草莓

唔該晒
想問邊條望落靚啲

一條頂5條

兩條都見得人
太陽石粒粒都有白色光面就ok
金草莓又唔覺有咩棉

Why not both
你買完紅紋就會想買埋紫鋰輝

靚唔靚係自己覺得既

呢d先伏
3 百4 百好似唔貴
買下買下望到bank statement先知仆街了

完全係我既寫照
二百幾買條細mm集下郵 好似唔使錢咁 買下買下好多
每條唔過三百但加埋條數都唔細

我嗰度加埋加埋應該都好多錢
因為唔知點解我成日都好想收集一啲唔同嘅水晶例如我冇見過嗰啲

呢排我心思思想買螢石堇青奶油月亮同埋坦桑
阿魯沙就長住想買

每條唔過300黎講你呢手都算靚

有無人同一款水晶會買多過一條？

粉晶真係好鳩
之前吸到騎呢同事
最近識到個男仔想發展先發覺佢係ex兄弟
當年同ex散到好核突 勁老尷

笑咗佢幫我搵埋晒全部都係阿伯
MK阿伯又有 屋村阿伯又有
不過水晶來講我覺得最明顯係佢

圖一左邊金太陽 右邊橙月光？

星光海藍寶唔係就係因為有啲黑色礦物共生先會閃嘅咩有錯求指正
我都好鍾意海藍寶但覺得海藍寶真係要睇實物先揀得落手

橙月應該無沙的

black friday上amazon掃返對秘魯聖木先

好鍾意就會 我有4條綠幽

好靚啊！！！！

個景

啲橙色飄喺裡面

但綠色襯得好奇怪

佢粒孔雀石好奇怪
不過我返嚟都會改咗佢啦
改返之前橙色好鮮艷嗰條嗰幾粒綠色珠
咁樣應該會好睇啲
呢個水晶真係好難搵但係佢哋好多變化幾靚

以前覺得綠色既水晶好醜樣
而家大力寵愛緊綠髮

如果條海藍寶同你啲收藏唔一樣
都可以收藏埋嘅

不過粉晶就好悶唔識欣賞了

342樓有capscreen

正常唔係都要包埋一條後備線㗎咩？

如果晶體好又有星光都幾好J好鍾意撚佢

會睇脈輪需要啲乜

八字係依據一生去睇
我呢啲花心港女無辦法戴同一款水晶過世

同埋八字係根據出世時辰衍生
時辰每兩個鐘先轉一次

比起西洋占星4分鐘轉一次好似準繩度唔夠高咁

所以為咗可戴多啲唔同晶
都係跟返脈輪啦
測完頻之後
根據當下嘅需要嚟買返相應嘅水晶
成世人流流長，選擇即刻多返

我有條星光紫馬粉
顏色少少紫紫地粉粉地
顏色好濃郁仲有星光
有時就咁日光都見到
見到都覺得開心

呢一條我超鍾意
差唔多每一粒都有星光
又透

不過最大缺點係佢顏色真係好佢取決乜嘢燈光
有時好靚有時好淡

我嗰條類似呢種不過就冇咁大粒所以淡色少少

好耐冇買水晶....想買條黑銀鈦返工
細細地就得 價位應該大概幾多
清晶少少礦就得

我估可能唔止黑色礦物先係星光
因為啲ig shop賣有黑色礦物呢款海藍寶嘅話
會寫明黑沙星光海藍寶
如果得呢款
就咁寫星光海藍寶咪得

水晶波又唔同玩法嘅！

你呢粒好潤，個星光

你呢條係靚嘅
夠潤，啲星光又係百j不厭

我早兩日都買咗條馬粉
等佢到咗睇下夠唔夠靚先

因為平時啲芙蓉粉出現嘅頻率高啲
所以覺得粉晶無乜特別
只係一舊粉紅色晶

希望條馬粉到手
可以令我對粉晶改觀

馬粉好多時都好多棉
我有一條大條啲品質冇咁好
又係好多棉

到時如果你拎到手嘅話你試吓佢唔同光嘅地方睇
因為影響都好大
我淨係房同埋喺廁所度睇已經有好大分別

靚仔嘅話幫佢影寫真po上嚟先

不過你一講多棉
我都即刻淆咗
因為係喺淘寶買

直播嗰啲燈根本睇唔清

想問下呢間咩名
幾有與趣

咁都要2000中？定係呢隻型貴啲
諗起早幾個post3000幾嗰條

有
月亮我都買咗3條

咁係咪要輪流寵幸😂😂

4條差唔多mm嘅？ 我啱啱買左條性價比金草莓 又想買多條靚啲嘅

月亮有唔同品種 都唔出奇嘅

真
就算係奶油月都有佢值得寵幸嘅地方

我鍾情印度月
1條南非2條印度月，有一條係手排

孤品得一條 好難搵

可以叫佢俾多啲㗎嘛

多數10mm 有條7.5
有條千層 想追靚啲既半盆個陣又入左3條

報公安

7.6mm $1600 大家覺得點

不錯

Ok wor 閃

包膠
估唔到幾好睇而且竟然有藍光
好多粒都！！
同埋因為佢今次系桶珠
嗰啲藍光線又同圓形嗰種唔同
而且竟然就算入邊有橙色嗰啲閃閃
顏色仍然都係咁綠
但我依家改走佢嗰個孔雀石先

幾靚但冇晒燈珠

各位師兄 新手買左條綠髮晶
但唔知靚唔靚
有無咩意見？

笑左笑埋右

補多兩張圖 見裏面無咩髮絲

啲珠大細不一咁

應該影得衰
但綠髮係咪咁 ？
有啲款多髮絲 有啲就我依種？

之前有巴打答過我透既高質d
但都係鍾意多d紫色貓眼

Btw想問紫鋰輝係咪有綠珠？（圖3）

最下果條好靚

性價比戴個功效都好呀

唔係好識點樣配搭咁樣整好咗就算

顏色上佢深色過我之前嗰條
不過我之前嗰條就走小清新路線

唔係好識又開水晶店既店主

桶珠藍光好特別呀

呢條啲光好強
就算冇打燈都見到
光到好似雷射上去咁樣
同我之前圓形嗰條啲光本質上一樣
但係出嚟嘅效果好唔同
圓形嗰條個感覺好似月光
若隱若現蒙蒙朧朧
呢條就好明顯

同埋我買嗰陣時冇諗過佢會有光好驚喜

個藍光好長好藍
一有光嘅晶就可以j出血
而家仲要有埋景
一次過滿足曬兩個願望

多橙色飄喺度嗰粒個景好靚
雖然深色啲
但呢個深橙色襯住呢款綠
反而好過之前

雙魚c可能可以試下咁穿：

搵粒細少少嘅圓珠攝喺中間度

因為

圓柱體珠串成圈之後
會有個位係咁互相撞同磨

雖然綠柱石硬度應該唔算低
但係加咗圓珠之後拆出嚟嘅圓柱體
可以另外再diy對耳環仔
咁就又多樣嘢玩

今次呢個我都好意外
冇諗過會咁好個效果
而且價錢都唔算好貴好感動

你好有心呀畫埋圖俾我
其實佢有俾啲銀色嘅好細粒嘅豬仔俾我
但係完全唔夠平均分比佢哋
等我遲啲買俾佢哋
我諗如果搵啲好細粒嘅月亮石應該會幾靚

我都有諗過將啲水晶變成耳環
呢個要遲啲研究吓
應該都唔錯

多謝你呀你好有心

係，細粒月亮石仲要又平又清晶
個藍光襯住
應該會好靚

咁樣望落似唔似得少少紫既白水晶

同問
Heystone d原石麻麻地

換透線先知
而加咁隨時係紫(線)鋰輝

想問巴絲知唔知有冇邊間有賣順髮既黑髮晶

好似冇乜人會出兩mm咁細嘅月亮石

慢慢搵吓先

中間嗰條好似靚啲
啲拉絲好閃
但女神如果瘦嘅話
可以唔洗咁大粒珠
7-9mm好顯瘦的

2mm個孔要穿幾mm

超越咗鼻屎size珠嘅極限

頂真係有

我都想搵細mm d
咁大粒睇落唔太斯文咁
依家仲努力搵緊

不過想問埋有d紫鋰輝有綠色珠
係咪冇咁好？

紫鋰係有綠色 要睇下你女神鍾唔鍾意我就覺得令令舍舍有粒綠色好怪

三色漸變都幾靚 呢間齊款齊色 但唔知價錢 同埋幾日無出過post 你可以睇下
如果你女神唔太熟水晶或者係新手既話可以揀圖二果種質素
有少少拉絲貓眼 又清清地

我唔知你女神份人係點
有啲人收完禮物會再查下值幾錢、咩質素
我估呢隻都賣緊中-上三位數 唔熟又去查既話都會諗拉絲貓眼係好野
同埋記得問下間野有無濃色既拉絲款
呢個款送出去我覺得都唔會失禮

想問各位巴打
我買左條綠髮晶
但望真啲個樣似綠幽
有無巴打可幫手望下
係荃灣買
唔該哂

係咪啲乜市集到買，條嘢好熟口面

商場鋪黎

網店
dyman - 性價比很好
perfect 2 mines - 少貴

左邊系金太陽草莓 右邊系橙月亮 橙月亮唔系太陽石家族的 你比人呃了😹

想知呢條抵唔抵入手？睇咗好耐白水月想入一條 或者大家有冇推薦？

2.5mm真係痴線
有見到3mm不過三圈，變相多咗好多出黎

右邊係橙太陽唔係橙月？
太陽石有沙，月亮石冇，呢條有沙的。

唔係綠幽

有咩石係戴咗可以聚財同埋自己會慳d洗
我本身已經大洗 近排壞完電腦又壞冷氣之後又爛其他野keep 住有野要洗錢

咩都唔好戴(買)就最慳

堇青？不過6mm都百幾蚊

想問下邊間買魚眼或者白晶簇最抵？
ig同地舖都得

你都啱入坑兩個月原來已經洗咗兩皮幾

多謝推介
但未有睇岩

定係穩陣啲揀貓眼

未見過佢戴綠色晶
一係我親手換走埋d綠珠同埋透線

我唔敢計自己洗左幾多
已經收緊手

真係綠髮晶 性價比level

佢睇開水晶架
佢話搵唔到靚既紫鋰輝
諗住聖誕送俾佢

佢咩禮物都收
人地送沙灘砌城堡d剷都收

有個死肥仔送過pandora d廢鐵比佢
雖然口講多謝
不過冇見佢戴過
都係日日戴水晶

有無𥄫過佢戴開啲水晶清唔清呀？

佢戴開水晶應該唔鍾意石種

靚超7 金鈦
海藍寶（唔透佢話鍾意隻色）
同埋濁左既摩根（介紹佢用魚眼 佢多謝我 條晶愈黎愈清）

圖一個種係石種？

即係透體會正路d?

其實佢鍾意你就買咩都鍾意唔鍾意就

佢本身有睇開水晶的話 你驚唔驚你女神都有上連登追post

硬係覺得你女神會有睇呢個post

橙月都有金沙🤔🤔

600蚊左右 新手黎講抵玩？

想問 8mm 黑髮晶
呢種樣呢個價抵唔抵

唔抵玩

橙月

太陽石

金草莓

金草莓太陽

橙月都有有沙既不過再細粒啲或者銀啲 同埋晶體無太陽石咁橙
結論係 好L難分

最底果條靚

點解難觸摸

戴左紫鋰輝係咪會令當事人睇清楚周圍既人

我唔信

都係唔鍾意佢想搵全透定拉絲 清清地又透應該ok

我先係女神做咩扮我

個人覺得拉絲靚
但有人係鐘意透體

我覺得呢隻ok 清得黎又有幾條拉絲

想問下其實有冇灰色/深色既月亮石架？
知唔知邊到有得買？

唔會，紫鋰可能會更多人鍾意佢

身邊大部分女仔朋友都係鍾意貓眼拉
應該冇死

喺stellax買條7mm紅紋
返屋企度全部8mm既喂係咪叫賺咗

男仔想招正姻緣
聽人講話紅紋
但男仔戴好似有啲奇怪
仲有冇其他選擇？

紅超七 黑拉
男仔戴幾型

靚野

好靚呀 係邊間買架？

你想淘寶林國福水晶就應該有
佢啲水晶唔錯貴少少但係品質幾好
我條海藍寶都係佢度買

係咪即係圖三

7.6 mm奶油月都過千
希望佢會步線仔後塵
覺得佢仲濕鳩過線仔

佢寫不過千
不過食水好深係真

jai都係金草莓太陽黎

一黎佢寫係金草莓啦 二黎金草莓太陽唔係咁樣全透 入面仲有太陽石個底係到

jai果張有太陽眼，金草莓超七係冇太陽眼，香港間間鋪都叫金太陽做金草莓，金太陽可以係透

貼上黎等cp驗一驗佢先金太陽全透真係未見過

佢寫金草莓

係香港先叫金太陽做金草莓，呃唔少新手，明明就好易分

係支那人先叫雲母片紅/橙七做金草莓姐

係香港人明明講士多啤梨

台灣人都咁叫，你覺得呢樣野強國出先定香港出先？係香港好多都亂鳩咁改名，搏傻仔買

結果睇完都係好混亂
我咁理解有冇錯
真嗰隻俄羅斯金草莓已經絕礦唔洗理
依家主要有超七金草莓
同金草莓太陽石
同冇雲母片既太陽石

新寵 7.幾mm $385

橙七無太陽眼

太陽石 有沙

金草莓太陽石 好撚多沙 有太陽眼 可全透

橙月 沙可有可無 似係鱗光 沙細粒啲 晶體隻色無太陽石咁橙

應該係

邊間

幾錢呀?係咪冰種紅紋?

680
係呀

之前睇名石live，佢話佢哋中級金草莓因為依家啲廠競爭大，分分鐘個價仲平過之前買
屌，好心佢啦，明明就係入咗再低一級嘅貨，喺到扮同級
依家全世界都停擺晒，礦都唔夠仲邊會平，買名石嘅人可唔可以醒下

我個fd信到十足
名石話d廠會比晒靚貨佢先會比其他
佢又真係信盲粉蠢到冇得救

佢嗰啲唔撚係頂貨 全部都係中貨嚟㗎咋
佢呢期都冇靚嘢啦，俾人用高價搶走晒呀嘛 依家淨係賣下啲濕星嘢叫維持生命

到手
多棉多裂
不過真係唔同燈光唔同色
我男朋友見到仲禁止埋我戴

馬粉聽聞講係特別多棉

我係佢ig見到最平8xx蚊

想買金髮 有無舖頭介紹

我同你差不多時間買應該係同一批
都有睇過依條但最後冇揀
買完好後悔 冇幽靈果part好多裂又唔清完全唔值呢個價

咁大舊幾錢？

可唔可以睇下你果條呀？

搵搵先 花到冇左想戴既意慾

留名等學野

鈦晶喇

你鐘意好金定淡金？

連登post好多打手、Haters，甚至乎店主架你要得到持平少少嘅評價就唔好出店名好dd

簡單答下你，你呢條就真係唔算靚嘢嚟嘅，但五舊水有盤睇落又唔覺有紅皮嘅算係咁架啦。不過不失咁，不過戴水晶最緊要自己鍾意嘅姐

問晶請報
1.水晶種類：彩碧
2.尺寸：5.8
3.價錢：600
4.實體定網店（開名都得）：網
5.圖：（留意攝影技術，勿失焦勿過曝，最好附兩張，一張深色底一張淺色底）

想問下呢條買唔買得過

叫間店影多幾張相睇下

d色可能ok
不過5.8 應該細過鼻屎

求店名

所以諗緊好窮再大size就覺得貴了

1.水晶種類：海紋石
2.尺寸：10-11mm
3.價錢：2180-2880
4.實體定網店（開名都得）：moonstone.xxxxxxx
5.圖：

買得過嗎？算貴定ok?

佢呢隻係咪加色

我唔識，有冇人答到？

自己睇

佢比線仔更乞人憎

Er 只可以話市價上有紅皮絕對比冇紅平好多

當我仲係新手村時，玉器市場個呀姐竟然話 有紅色係旺埋人緣 fake到我以為有紅先係好

換左透線影多次先
水晶真係好難影

我無知
未見過咁鮮色嘅花幽

早幾日行過市集
見到啲檔賣能量水晶塔覺得真係搞笑
仲要200-300一個
又吹到好多功效
其實啲水晶碎石隔咗層膠
膠好似係絕緣體嚟，會隔住啲能量
可能我無知，乜能量塔真係有用咩

睇咁耐jai既晶
真係唔覺靚同抵買

呢個底好靚
圖二以為紅色個位係神枱

咁有冇好推介？

想知邊間

冇
睇岩就買

有用
但係有用嘅唔係啲水晶碎
而係裏面啲金屬碎屑
同埋中間嗰條螺旋狀金屬

係咪滴膠金字塔嗰d垃圾

一直都唔明點解會有人買
仲要滴膠擺耐左會變黃

幾百蚊買舊膠返去

淡金 但功效會唔會有分別？

都係可以招財？有無邊間舖頭推介

但隔住咗層膠理論上能量出唔到嚟

而家唔係導電呀嘛
所以唔可以用導電嘅理論嚟睇
啲膠唔會封印咗個能量

如果你唔係水晶麻瓜
可以試下搵舊大舊嘅奧根塔
要至少有10x10cm嘅

裡面要有中間嗰條螺旋狀金屬（粗啲嘅）
然後每一層都要fill滿金屬碎
而唔係金屬色膠片

搵一隻手捧住底
另一隻手慢慢由上而下咁移去塔尖
去到大概15cm嘅位會feel到有個尖尖地嘅能量頂住
呢個就係舊塔嘅能量

而我上邊講嘅方法係
買水晶嘅時候都可以應用
齋喺電話睇相
都可以判斷到晶與晶嘅能量高低

氧化, 有人話浸水得, 我條浸完都係咁

用ig整咗張圖會易啲睇

個能量會分層嘅
離塔頂越遠就會越弱

同埋個能量牆係會按你舊能量物體嘅形狀而出現
你舊嘢係塔
塊牆就會有個尖啄

如果你嗰舊能量物體係水晶球
個能量場就會變成好鈍嘅圓軲轆

我自己有個白色既 擺左係到成年都暗曬
依加唔知點處理佢好

直接掉落垃圾桶就得
又唔係神像唔掉得

以前新手有啲人話消磁唔好放落膠兜，因為啲膠會隔住

應該係見你新手想呃你課金

消磁位喺個兜裡面
有能量嘅嘢係啲碎石同你條晶

撇除膠係咪真係會封印能量唔講先

喺一舊嘢裡面都裝滿咗零距離接觸緊能量物去消磁
咁阻隔嘅位又喺邊呢

新手入坑 想買條彼得石
有冇邊間推薦下

佢靚到爆到柒到爆都係一樣，你可以search下維納斯金髮

然而碎石冇用
我都諗過呢個問題
唔通水晶放落膠到就會冇曬能量咩

睇pin啦
呢啲嘢講眼緣啫

係 啲商家佬真係好仆街⋯⋯
扮碎石有用
要人買佢啲碎料
仲要講埋膠兜唔得
換言之要買佢哋啲水晶兜

仲要賣到一百幾十蚊咁貴
淘仔都係10幾蚊一個
好彩當初冇上當

Jai店主負皮？

係冇推介就冇推介架啦
幫你賣廣告係咪比返錢我呀？

一定要係同一間水晶店買水晶先有能力加成架？

jai用alipay唔再幫襯了

其實諗落真係唔知jai邊忽黃 把口話罷工，其實可能只係放假一日，見佢哋仲用alipay就知咩事
不如呢刻講完，佢哋下刻就會即刻話唔用，睇死佢哋有喺到做打手

本身都唔撚記得佢alipay
剩係想講d晶冇打手講得咁好
唔免費幫你賣廣告就嬲嬲豬
依家知道至少有4個jai打手長期mon po
極速負皮又駁唔到嘴

我都唔明點解幫襯店舖可以幫襯到好似邪教咁樣
名石堂又係

點會話唔用 有錢唔收咩
最多揾多幾條友上黎負皮

想買條10mm黑髮晶，請問邊間買好啲？同埋大約咩價位

姣婆守唔到寡

呢間衰咩？

衰怨婦 同成日用支那語 貴唔貴就見仁見智
佢同隱世水晶小棧邊個煩啲

正評俾 只有佢已讀人人地唔可以已讀佢既小公主
負評俾 揀珠都可以吹寫文吹奏自己既中二病末期

後者起碼唔屌客

揀唔落手
兩個都世界級

但佢賣加色彩幽

我翻工戴右手 加銀鏈抗病氣同負能量

我都係返工戴右手 老細鬧少左我

我都覺得呢度好多係打手講一句jai D嘢貴就會被砲轟明明就係一樣質素D嘢真係貴過出邊好多

使驚佢咩
唔想買就唔想買架啦
唔買得兩個原因
1）晶唔岩眼緣
2）覺得個價唔岩
平時已經覺得d打手惡過狗架啦
咁想人免費宣傳咪自己開個jai 邪教fans club圍爐講囉

依家多左個原因
Alipay

D傻仔根本就cls
可能入左教 店主會將留起既「靚貨」比教徒揀呢

啱啱睇緊寶石鑒定嘅書雖然折射嗰啲唔係好睇得明
但係佢入邊有介紹水晶其他種類
跟住我試吓朝住呢個方向搵吓阿魯沙綠色嗰種水晶
雖然都知道係綠柱石
但係都上網搵吓睇有冇資料

點知原來真係好簡單就要做綠色綠柱石
不過好貴$100一克

不過原石好好J

從來買嘢梗係要貨比貨
點會買死一間
仲要信間店特登唔賺你錢笑死

中毒太深

原來係呢個！！！

有次睇到佢啲廣告撳入去
見有story順便睇埋
睇到黑人問號

真係幾乎個個post都屌緊客
話人已讀不回
睇唔啱咪唔回囉
使唔使同佢交代
所以呢間我冇特別follow就出返去

對佢嘅印象就停留咗係啲IG Story度了

信教主
教主賣既貨最抵最靚
佢唔係賺好多
扣埋租打個和

教主係老實商人

個d應該要驗埋智商
鬥課金多

我好多負皮
對唔住呀教主

然後發現教主賣既綠幽靈多左正皮

召喚打手

但無濕過水個d 真係唔知點解變哂紅色

屌，名石又講紅磡showroom
我今次去珠寶展得知名石個所謂showroom係人哋外貿公司嘅showroom嚟，佢就成日喺嗰到打飛機
媽呀，好柒呀
有需要我可以提供卡片做證據

其實真係有好多黃店用支那寶
香港支那寶同長和聯營㗎

但jai性價比唔算高就真嘅質素都唔係所有都好

其實都唔知係邊種水晶
所以我不斷喺度搵相似嘅水晶

不如我借一條比你去驗

睇相係分唔到 要睇結構
最簡單係用偏光鏡 一下分到有冇可能係"綠柱石"

🤯好迷

綠色但又係長石
可能係加工左都唔定

🤯🤯🤯

成份有少少少少唔同姐

綠色水晶都有

我有懷疑過係唔靚嘅祖母綠
我上網睇好似新疆有出綠色綠柱石

我有諗過係呢個
顏色上似
但網上好少資料

紫晶加熱唔係會變黃色咩
同埋我想知大概有幾多溫度先至會變色
多謝爵巴

呢種

加熱變色呢樣野 主要都係睇返佢微量嘅化學成份
每個礦區都唔同

好似碧璽咁
某D礦區加熱會變深色
某D礦區加熱會變淺色
某D礦區加熱會變色

似喎
同埋都似我上面嗰張相

突然喺度諗 我手頭上嗰兩條會唔會人工加熱呢

有內含物嘅石 一般黎講好難加熱
因為入邊D野會變形 熔化 出現應力裂縫

請問有冇人係VERSAILLES 凡爾賽水晶宮買過野？信唔信得過？

又見到有店主屌人
其實點解d ig店店主成日覺得你影完相人地一定要買？你出去街鋪d野試完睇完又係咪一定要買？定係真係覺得錢咁易搵你一個問題都唔洗答就會有人送錢俾你洗

條黑太陽好醜

唔好負皮我啦真心問

想問下Ching有無邊間實體／網店推薦？想買綠幽

呢條係咩呀？

我覺得不妨自己去幾間黃店睇下款格下價
睇多幾間就知自己鍾意嘅款大約咩價位

如果無去開水晶店
可以去旺角 啲水晶店都幾集中
仲可以去埋附近深水埗荔枝角太子嗰啲

佢都幾好笑
日光圖張白紙偏到藍色都敢post出黎

佢似係上面有藍色玻璃紙果類嘅
啲光照落去會變咗藍色

咁即係d水晶顏色都唔可靠

見到呢啲之後突然之間覺得淘寶都幾老實

想問下炒股係咪睇偏財運？
偏財黎講金鈦晶係咪好過銅髮晶好多？
因為我男仔帶金鈦好似唔太襯
銅髮就靚好多
另外想問下串多隻貔貅係咪會好啲

根本就係d狂熱信徒養撚懶佢，信徒唔洗睇照買，送錢比佢洗咁，做少咁多野
對比新客又要影相又要拍片，浪費哂佢d時間，比我做老闆都唔想咁煩，還掂我拎咩貨都有傻仔接

你真係有4個負評

呢間貨不對版得好嚴重買過一條超七 又唔係平 張張圖都係廠圖

黃豆咁撚大粒
最多咪係大size手串果啲珠

六日前先話要改善色差問題 轉個頭又拎盞大燈出嚟
睇啲影都feel到盞燈幾勁 姣婆真係守唔住寡

賣撚完先補返張執過色既日光圖出黎

佢話因為清蒸同半盆喎

佢之前呢啲濕鳩螢都要上到300-500 依家比人話一話就平左啦
又話入貨好貴既？

我500 蚊買咗4 粒4 季幽
遲d補圖
實靚過佢先

不嬲半盆花幽都係清晶半盆

我買左粒千層幽靈波70蚊40mm左右

你地邊到買

感謝

個fd帶我去玉器市場
唔記得個名

個評價我係根據過往水晶撚post大家的講法整合出嚟，真係只供參考有啲舖我自己都冇follow開or買過jai我自己完全冇睇過手串，只有買過擺件，而且最近太多嘢做都少睇水晶
但睇上面大家嘅睇法正負皮數有啲懸殊但有啲又不相伯仲，不過又冇人反駁我都唔太肯定到底大家傾向如何

公投吧

：舖租、服務都係成本，合理價錢
：根本係貴，性價比邊到高呀！
宜家都推到700幾，投完應該會喺下個post嘅list到改當然如果大家想即改都可以提出

至於黃藍，list就寫咗原因，點樣為之黃太多爭議，唔可能拎到共識去判別邊間應該on the list定除名，有人認為有表態、有黃圈優惠就係黃，有人覺得一定要捐錢、要罷工、要用黃速
alipay之前都講過本身有爭議嘅，所以大家就根據自己嘅標準衡量啦，呢一點留返俾大家思考同抉擇

（除非真係好似名石咁食人血饅頭，拎抗爭嚟促銷，嗰啲就）

來投票吧！

之前dodgy 有講過佢
自己睇路

我淨係上過去一次打水晶釘而且佢冇公開價錢，又比較少人討論，證據唔多夠去指其他都貴有買過嘅都可以出嚟反映吓

影到好樣衰

收到風話jai呢期高價搶貨，搶到連名石都冇嘢賣
但高價搶完又點，咪就係轉嫁俾消費者

原先我見佢黃就廢事講咁多當初我又新落坑，見到就想即刻買
冇格下價就買左當交學費

冇推薦呀
我自己都搵緊綠幽

我唔係咩店主教主呀
我唔使做業務宣傳

如果唔急，會建議等武肺完咗先買 依家乜都貴

真係貴到傻我以前買果條9mm都係300

Adele啲月亮好唔掂
有啲品種價錢又幾公道 係咪overpriced睇品種
所以都係自己行多啲 知價最重要

4個負皮又少咗啲
我期望可以見到400個

我上過去一次
d原石我覺得麻麻 攞起黎睇都懶
個期佢sell一步到位超7
又話超7唔使密礦先靚同能量好
白晶加好多髮絲 $5000（唔記得左係咪8mm）

我個fd睇左幾條話走得
行咁耐先到間舖
上去睇左都冇5分鐘

預收多次負皮
我覺得jai d晶唔係特別靚同抵買
冇機會用到alipay服務有d唔開心

誠品梗係
連d書都貴金石堂起碼20%

所以之後改左diy款冇咁篤眼篤鼻仲有放左上魚眼石到養清左d

佢啲晶簇懷疑係養晶 有無上過去既有同感

真呀屌礦場停工、出入運輸又多阻礙，之前睇直播好多店主都話入唔到原料唔知之後可以賣咩，宜家賣得一件得一件

再加埋唔知係咪市道唔好，好多人都想買晶提升吓運氣，供不應求咩晶都越嚟越貴，買唔落手，睇完就算

佢地兩個同一間貨咩
上次睇淘寶直播live 住行睇水晶批發
個市場大到根本冇可能邊個搶邊個d貨
仲要東海只係其中一個市場

邊個搶貨係咪吹出黎等人以為所有靚貨都喺佢度
好唔相信

會閃嘅海藍寶嚟實物再藍啲

未見過咁透既魔鬼海藍 入手價大約幾多

如果某一啲特定嘅品種，就係嗰兩三間廠
加上真廠都唔會受零售客玩
不過帶返頭盔，我都係買水晶嗰時，聽啲店主講吓是非㗎咋

邊間阿

見到上面嗰條海藍寶就想順便問埋

其實呢條算唔算係星光海藍寶？

好似都有閃咁
但見佢有啲裂
睇片又唔似係深層啲裂嘅閃咁
不過就唔係平時見到有黑色共生嗰款

我覺得似係有棉有裂嘅冰種

好想要透體無黑色點嘅星光海藍寶

你唔覺佢呢期瘋狂出post話有靚嘢咩 高價搶完冇錢找數要狂sell，唔信你可以上去睇下，依家佢間鋪成地貨，實係屋企有錢科水俾佢入貨啦
最癲個例子係11mm頂級煙花七，jai賣2萬幾，另一間我有睇開嘅賣9000幾，另外仲有糖果碧，8mm jai賣近萬，我睇開嘅賣4000幾
你哋咪繼續喺置頂到護住佢，一條等於人哋2、3條嘅價錢，我就睇下你哋班教徒買得幾耐

邊間買架？

關我咩事 幾撚時我變咗jai教徒
話佢冇靚貨都係教徒

唔係話你呀，話上面公投仲正皮班友
係我講嘢1999

見你好似知好多野先問下姐
無人話你要幫人做業務宣傳wor

岩岩見上面又話有70蚊粒
點解我搵唔到，有無ching可以帶下路

我唔係知好多野純粹睇唔順眼邪教
我普通窮客黎 咩都要格價

果間賣曬 等佢再出我再放上黎

LM

咁花都叫白水體

你都係想我問你睇開邊間姐
開名啦

但d彩好靚唔識睇
咁彩光既

佢兩皮幾嗰條唔係15mm咩 定係佢冇放出嚟

但係佢live嗰幾個鐵膽真係好癲
每次live幾千幾千咁買

唔打燈唔執圖

以為係同一間sorry係我柒

係咪自己友黎

唔知邊個開先唔係名都抄掛

線b都有咁多第一風扇啦真係唔知㗎

啱啱喺fb見到好多同店
又有page又有group

都已經靚過我係Vanfun買果條佢自稱既”白水月”

上次去鋪
左邊最大個種size先$280
睇live佢話係咩包裹體 唔會𠝹手
但上次係鋪睇個種都係咁

想知呢種質素應該幾錢左右

我都去過望依間 啲水晶唔靚又好貴

但呢條咩等級冇人知

你隻手伸得太長啦巴打
成個post都講緊佢啦喎

琴日好似賣480
你上次去係咪好耐，貴左咁多

我覺得都算白水？

睇左大圖 好奶油

扮買問咗價 $1700

見識少黑澳寶其實算唔算貴野
見有d細細粒珠都幾舊 又有d好平

連密都唔加
個店主即刻知你連登account 了

好似話此線仔不同彼線仔

一個月內既事
仲要一粒有幾隻色
唔知係咪矜貴d
但新手唔識分係咪有幾種質素

佢唔係奶油體
係玻璃體加但棉+裂

Opps ～撞名好尷尬姐

搭單問，係咪奶油體只有白光同藍光
玻璃體就有藍光同彩虹光？

我覺得晶係多裂，但佢無矇，應該係玻璃體

有棉唔係就係奶油體？平時唔清果啲都係因為多裂唔清

奶油體係好均衡咁奶白色
棉係一pat pat個種

我買車仔最cheap 200幾蚊果種都冇棉的 只係好多紋同好裂

搭單問

奶油體月亮石其實係咪有分唔同級別？
見到有啲舖賣啲奶嘅濃度唔同
有時見到有啲多奶多光、多奶少光、少奶多光、少奶少光
價格又好參差
搞到雖然個光好靚
但係都唔敢買
驚買錯俾人當水魚

是點的？有無圖？
想學嘢

上vanfun行過 好似係幾平 但無靚嘢

想問下各位ching接唔接受到買二手水晶？

其實清諗得太多 負皮純粹係因為覺得你無說服力
唔係因為覺得其他鋪賣啲野靚啲先比較到jai賣啲野差架咩

利申：有份負皮

Ok既如果少戴尤其貴款

$450 同$1700

唔得點解要咁做
周圍都係貨
好怕佢個ex主人d黑氣癡落黎

有冇巴絲睇過 stxxx_mind_reaction ?
啲石好似賣得幾貴定我唔識野

佢地淘寶黎貨都係每批唔有好有唔好
唔會次次黎都高質囉
梗有參差
所以我絕對唔會睇死一間
更加唔會因為係某一間買過覺得好而免費幫人做宣傳

加上睇唔慣教主平時咁撚惡啫
中級當高級賣
同埋我知有駐場打手

我接受唔到，不過我會放自己買完又唔中意既（半價左右）

寫明二手就唔會買
無寫明但係二手就會買

人哋都係俾個正皮負皮姐負皮你就等於打手、店主 咁正皮你果啲又係咪其他店想人收皮

咁惡架咩 惡過共產黨

不過好同意你同埋樓樓上講貨比三家實冇死

睇左你咁多層都知你唔想幫人宣傳 開呢個post教大家揀水晶果陣好多巴絲都會話唔好睇死一間既
但係我諗你如果覺得人地買貴左 其實可以講下同質素個價位賣緊幾錢 比大家參考下 咁我諗大家會有得益啲

睇撚住咁多個post
駁到嘴佢哋駁咗啦
平時佢哋就惡過共產黨啦

點講都好
Alipay都廢時屌佢
係唔鍾意教主中級扮高級

都冇推介
我自己都搵緊綠幽
但絕對唔係教主個d咁唔抵囉

我都好想知點解
好驚買錯中伏呀

如果好貴、keep得好好、同啱眼緣都勉強得嘅

啱啱喺ig suggest list見到有學生喺二手晶
透石膏鏈嚟
粒粒珠都撞花曬
原價100現價50
見到真係屌出聲
唔知咩人會幫佢接手

礦物外露，冇俾晶體完全包覆就會氧化變紅，所以綠幽睇實物比較好，因為十個店主九個都唔會幫你驗屍咁逐粒反光check，好多時新貨剛打磨出嚟未氧化得切仲會係綠色，但時間一長就會氧化出紅皮，所以要確保完全係晶體嗰種光滑表面，唔好有啲凹凹凸凸or啞光位，好易有礦物外露

利伸：唔熟綠幽，睇人講返嚟

其實你係咪車仔打手
講到二百幾就無棉
明明ig 450起既都有棉有黑點

事實人地1700個條係透同光面好多
至少睇相係啦
覺得車仔係性價比高
但講到人地個條同450質素一樣就吹大左

利申覺得1700唔值
見過咁上下既係賣$1000

我想問埋綠幽外層係咪人工做出黎
定係本身就有個層白晶

jai教主嬲嬲唔開心啦，叫晒屋企人同教徒嚟俾負皮
教主你唔係身有屎使撚賣咁貴，你做緊咩明眼人都睇得穿
之前啲超七晶簇賣唔去就出post打飛機，買咗幫佢轉嫁成本嘅人真係好慘

接受唔到
唔知上手戴成點
浸過水既又未必一時三刻會睇得出
除非見到好平可以拎返屋企擺
但唔會帶上手

係冇綿但好多紋同裂 咁都叫打手

唔係，共生啫，白晶+火山泥好似係，除咗白晶仲有茶晶底

係 不過要睇吓邊個產地同埋佢啲彩點樣

佢係有出過二百幾蚊好清嘅
我搶唔到

其實果D唔係黑澳寶黎

如果珠嗰啲我就唔知係咩了
但係我之前去睇一細粒都已經好貴

真正黑澳寶係所有澳寶中最貴嘅品種
所以有好多模仿品下

好似有啲會進行糖化處理（唔知係咪咁樣叫）

我買咗啲原石返嚟諗住睇吓非洲水歐 同埋澳洲嘅水晶歐
睇吓有冇分別

同埋唔知會唔會整咗首飾出嚟呢

就係糖處理
糖水煮完再酸洗

搭單問吓先
我想知非洲嗰種歐泊應該點樣保養好
我上網睇人講佢好脆弱
我上網搵咗好耐都係講得唔清唔楚

因為我見佢ig post二百幾既得呢兩種質素
兩種都有好多棉
定你買4-5mm個種size

上網搵咗好耐最後呢兩粒合眼緣

都係避熱避太陽
每幾個月用濕一般水嘅紙巾抹幾下咁
唔好比佢太乾就得

我記得一個月前兩個月前佢真係出過一種好平
同埋真係靚
佢批批都唔係好同

如果用水一直浸住佢係咪都唔係唔好
感動
有呢方面嘅專家

八卦想知
有無話幾時
我見佢ig 二百幾又清既係得奶油月

單純長期收藏 又係棵石嘅話 我會咁做
因為懶

但非洲浸水之後冇咁彩 睇洛冇咁靚

三圈

我睇人講佢話如果佢唔夠水
之後又浸水嘅話好容易令佢更加脆弱

如果係佢足夠水情況下浸水
之後再拎返出嚟
會唔會令佢更加脆弱㗎唔好意思我係呢方面嘅新手

其實又唔會嘅
但最好唔好成日又浸又乾咁
同埋乾都好乾咁快 要比佢自然乾
千奇唔好用風筒吹

嗰陣時三圈就應該二百幾跟住
7mm好似都係300頭

不過確實我唔記得咗啦

之前有絲畫過張綠幽結構 你睇下就明

水晶撚入嚟 (19)

#636 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

明白唔該晒有個寶石朋友的確好嘢飲勝！

想問多樣野
澳洲嗰種係咪唔需要浸水
我上網查資料佢話佢哋比較穩定所以唔需要特別加水
只要唔係太乾燥嘅地方

其實間間都濫用白水呢個名
車仔都係
原來條彩月係crystalline
唔怪得開1700咁貴

根本好多鋪係唔係都話白水呃啲新手
我心目中白水起碼係要咁

求其上網copy&paste???啲字一模一樣

有實體鋪又點會同你直播買咁貴
唔好比人呃啦 你都唔會啦
有錢人都唔會咁低能
自己友撐場姐

2xxx囉呢種 我睇開 不過得幾間賣 幾隻手指數得出

真心勁濫
佢地好似玻璃體=白水
相呢隻就會叫做全淨

唔知係咪每間鋪對靚grade既定義都唔同
搞到好多人成日將唔同質素既水晶黎比較
月亮同碧都係咁

前排有堆粉紅碧都撞貨
Jai貴400

試下用「門市」唔好再用實體舖依啲蝗term

真
我試過去一間細鋪
得十幾個人live嗰d
留意到有條幾條友每日都會買最少五六千
佢屋企開礦咩 㩒入去睇全部假account冇post冇follower
有次我真係鍾意就出價 嗰條友即刻衝出黎抬價
叫多幾口我就唔出價 佢唯一一單真生意都冇埋

名叫得越靚
越容易包裝到好價錢賣

等我仲以為得mk喺街叫賣嗰啲先有媒

穩定4負皮

信教主得永生
教主只求打個和

講佢賣貴人地咁多倍都咁多負皮
但又冇教徒駁嘴

舖租一定好貴啦

想睇糖果碧
邊間抵買

我見我朋友條白水 真係玻璃咁透 唔會咁多裂

男仔有冇話戴幾多mm先好睇？

最好都係幾個月抹一抹

呢條就係大約一個月前買嘅，唔知係咪你講嗰批？
佢聲稱自己係白水月
咁呢條算白水月？

呢條點會係白水

我都覺
不過啲光都幾靚嘅⋯⋯

透石膏本身都係幾十蚊條, 使乜買二手

咁都叫白水

我都知我比人呃咗

其實係比人呃左個名
二百蚊既月亮石 係白水你都驚啦
不過各花入各眼
有d人鍾意呢種咁多棉既

平係平既
但我次次去都覺得好多都有綿又有灰灰沉沉咁
我去左幾次都買唔到野
睇live就成日都淨係咩都淨係聽到話：依條好靚lor 必買
到係live睇到唔錯，搶完去攞實物又好似差一截咁
我最後係佢幫襯左幾次就連live都費是睇

到底有無穩定OK既網店／門市可以follow下

貴唔貴先

jai有兩個價位
唔知車仔係邊種
唔明點解大家可以係live買碧
覺得間間色差都好大

碧真係好正
但係搞到我好窮

碧冇咩藍色燒我唔到

970蚊，但寫就9.1mm

藍碧隻藍都好靚 濃得黎有啲螢光感 不過一條得一兩甩

你有米可以買一大串自己攞曬d藍色黎串一串
利申：冇

到依家我都唔識分海藍寶
又星光又奶油有d明明係黑點d人又話靚
你呢隻叫咩 好靚

車仔竟然唔呃秤

明顯唔係白水又叫白水咁算唔算呃人

唔講邊間啦，一陣俾人話我係打手 只能講嗰間嘢冇喺置頂post出現過

我有5條4條都比佢呃

冇米x2又唔想買一串返嚟淨係J佢一兩粒

冇名呀 就咁係海藍寶
我鍾意啲通透啲嘅
但又心思思想買串貓眼勁啲嘅奶油

笑jai大軍殺到即刻9個負皮

有冇人知藍閃石(黑龍晶) 戴左定右
佢d功效好似左但黑色又好似右

28：17下個post會將jai評價改為合理價錢

好似海膽好得意呀

你咁講我諗起格肋底隻海膽

屌俾你講完再望返張圖覺得條晶好似有陣味咁

我本身想話好似閃電毛

正想講但咁講好似好衰

見到你個留言笑左出聲

雖然我自己幾鍾意呢種花形

好得意 好似無見過咁幼嘅毛

我見過4mm月喎做隔珠幾好

我嗰條阿魯沙都已經側面得五mm
如果要搵應該要搵再細啲先可以

教主講句
今次呢批靚
本身高價但已經努力爭取最低價錢

教徒課金吧

同一間舖買晶全能力額外加30

睇live好難睇到d晶靚唔靚
都係鍾意攞上手撚下
多人就等少人d就再迫下

合眼緣都好緊要
所以我都係中意睇實物
就算LIVE有幾好
都一定會同實物有D分別

經常同車仔撞貨 仲要同期出租個工廈成本有幾大姐

想問下有冇人買過manhins 見佢最近有白水 但好撚貴

10個教徒少左d

Share經驗都嬲嬲豬

岩呀
睇實物買錯冇得怨
所以次次都驗屍官咁

仲要唔係特別方便
行過去既時間多過上去逗留既時間

不過都驚訝咁多教徒上去玩咁耐
只可以講佢地好有錢

呢間勁貴
雖然有d係靚
利申好窮買唔起

男人賣水晶硬係覺得怪怪地

十分鐘行完啦 除非你係佢張凳度鳩坐既姐

工廈唔係你想像中咁平
年幾前我喺觀塘租個有廁嘅私竇
已經差不多成皮

工廈嘅價錢話就話分地段
但只要有返咁上下配置就會好撚貴

之前同wongs個店主傾計
佢間舖豆腐膶咁細都7000幾了

呢間又係 邊忽白水 雖然唔過500冇crystalline咁食水深

好多工廈搞生意既人都會間房自己住埋 果度大大間房啲租平到癲 成個舖位夾埋都唔夠出去租層樓貴

奶油嚟嘅喂

如果要間房住埋
即係要有廚廁同沖涼

租舖頭嘅話又要就交通
同埋大廈本身嘅裝修
起碼唔可以好似P記咁架lift有尿味先
如果係管理得好嘅工廈
仲要交埋管理費、wifi費

15k點都走唔甩，唔會係平到癲囉

睇過佢嗰度幾錢
其實都係14k -16k
話多又唔多 佢一兩場live都夠有突啦咁多死忠

見到好幾間ig shop都post星光海藍寶一定瘋狂Mon post
好心黑色點點就唔好當係星光

唔緊要啦
小學阿媽迫戴粉晶都比人笑左我好耐gay

我反而鍾意原石

manhins店主其實是女來的

我心目中的係咁 呢條仲要係大珠10mm
癲左

其實呢度最多係車仔打手

車仔我都買過
佢live好難搶
有靚野既時候去排隊去檔口睇
同埋無乜唔同級數同頂級貨
但d水晶性價比真係幾好
拍得住d無門市既ig shop

但呢度有幾個人講野真係勁打手
租車仔檔6k
租工廈、寫字樓要15-20k
咁都可以講到成本一樣
講真呢d成本係反映到落購物既體驗
當然值唔值就見人見智

最過份係講水晶
將兩條唔同級數既水晶拉埋黎講
講句咩靚d透d
點會值貴咁多

想講好多水晶 透少少 濃色少少
價錢既分別係好大
如果真心想講d ig shop食水深
可唔可以拎返同grade既黎比較先有意思
你想讚車仔抵係無問題
但唔好誤導睇po既新手啦

係咁jer住jai收Alipay
其實我年中幫襯車仔個陣佢都收Alipay
人地罷工又話人地咁岩想休息一日
講真 呢d收咩payment咪加落置頂list
唔駛重覆又重覆靠踩人地黎sell自己個鋪

係咪t字頭個間？
佢d相勁好j

Jer住alipay個point 係因為jai好撚古惑
佢mon post睇呢度啲人講唔鐘意黃店用alipay
就即刻係ig del左有alipay呢個option 但門市繼續收

Btw車仔而家兩個檔口了

唔係呢間k字頭成日都有好好j的月

咁不如係黃店list到加返收咩payment
咁唔鍾意既人咪可以自己揀去邊間買
所以車仔宜家係收唔收Alipay

同埋可唔可以唔好再將唔同級數既野拎黎比較
水晶都有唔同grade
講真車仔性價比好
但唔好講到拎400買到人地出面1400既質素啦

咁人哋都要食飯，見佢固定有2-3個人全職喺到咁，一個人當13、14K一個月人工，連埋舖租15K，仲有燈油火蠟、運輸匯率、食蟹貨成本、本身件貨，又未去到咁低成本嘅

另外，其實上面講的花幽波當時唔得閒覆，本身半盆全包波係真係會貴啲嘅，如果底部乾淨仲會再貴好多，有啲面頭個景靚但個底好多黑色渣、紅皮（不過我冇睇jai直播唔知佢個底咩樣啦），而全千層、滿天星的會平好多，另外之前都講過花幽除咗大細，仲要睇個晶體、顏色、產地、景靚唔靚、特唔特別之類，有啲仲咩菊花景、蘆葦景、牡丹花景、狐狸景我都見過（其實都好講商人的包裝功力吹得勁就貴啲），所以價錢可以差幾大下，我淘寶睇直播都有見過咁上下size賣150-180人仔，但亦都有啲可以30、40人仔就有交易，因為景呢啲嘢係好主觀同抽象，基本上個價比較浮動（不過手串好少差咁大，因為靚景唔會拎去打通孔，基本上級數都差不多）
所以都係睇返個人覺得值唔值，之前都有人post過粒500蚊1cm方粒啦，我自己覺得好貴但佢覺得靚同值都冇咩嘅
我自己睇幽靈波就係我盲估咗我覺得幾錢先，再睇個店主Set幾多嚟決定買唔買

見到了
之後想買紫晶簇
佢問我budget之後好有心機幫我搵
雖然最後無買到唔知質素點

K字頭我都成日去J佢啲圖
但最衰佢無鋪又少擺市集無得撚下先
幾千蚊唔撚下先無乜安全感

佢地幾千蚊嘢有得約睇貨 之前買紅七佢帶左幾條出黎俾我撚

我見17年車仔檔租金係3k
我諗宜家兩個都係10k內

但唔岩唔買約左出嚟又唔好意思
有鋪/市集撚完唔買無罪惡感
Sor 我係小毒毒

車仔係最垃圾的舖 沒有之一

我試過 佢地ok的 咁講真冇舖又要盡量俾個好啲既購物體驗俾客 都應該預左

K字問多兩句會不耐煩

真啊
水晶檔檔嘅都差不多

要鬥平嘅話
一定係同廠攞最平
但廠盞閪燈咁蠱惑呢度已經係一個風險
而且無廠會留貨出嚟做零售
拎得出嚟嘅肯定係無人要嘅賣剩蔗

俾啲門市食曬背後嘅立雜成本
做客人嘅就咁搭程車上去驗屍就得
其實呢個先係門市嘅價值所在

不過同jai買過石種紫鋰輝
買返嚟見到有其他舖門市平成百幾蚊
都幾扱春

居然 我未試過問親都好好態度

唔係喎
睇多兩睇好似唔想做我生意咁

原來用大學hall黎擺貨唔係租工作室喎 有冇人認到邊間u? 之前又話租「工作室」好貴貴既
大學logo

Hall櫃筒

左啦 佢好似無去負功效

k呢兩條回圖j左我好耐

態度正正常常咁,約出黎買s7 nice嘅

去睇過幾次 唔知點解一拎上手硬係無水晶嘅質感 好似好污糟同好膠咁唔知係咪無抹下就拎出嚟賣

仲要好多阿毛逼逼逼 一堆人睇緊要等佢地睇完先埋到位 臨到有位既時候會比惻邊阿毛sip入黎

錯手負皮左

睇佢live佢成日話出面一定搵唔到咁平

張相係tesoro的

但講真，攞貨攞得好就唔會咁多賣剩蔗啦
如果因為個店主想統貨做獨家，而做客嘅要俾埋啲垃圾貨嘅成本，其實真係好唔抵
係呀，講你呀jai，俾錢大陸廠賺都唔俾客買得平啲

點解唔比貴d買香港人

呢條真係好靚

紅色嗰啲光

撚完d晶有塵係手咁
要消毒下先會安心d

睇佢ig d相靚既
但咁既價錢真係要等有錢人先買得起

等睇10教徒負皮
唔准鬧教主

笑到仆街

其實jai一直都有mon post係我地講鉍礦碗係人造之後佢地就無再入貨

想知k姐係邊間呢條洗唔洗5k以上？

見佢8月果陣賣9-10聲稱不需5千
而家就唔知

佢9-10個條係白水
相個條係全淨
應該會貴好多
不過好好j

有冇mon post就唔知

不過之前有問過jai鉍礦碗 佢都係同我講係人造

有mon post都唔出奇啦 依家香港人邊個唔上連登

前排皇室堡市集有佢，唔知佢無拎呢條出黎 定我無留意到 好想睇下實物
（我知我無budget擁有佢）

呢間食水唔深架

好撚柒

車仔d cheap野真係買唔落手
去過一次睇 本身個場已經cheap cheap地
成班學生妹圍住個爛鬼檔
冇辦法相信佢d野係有能量

就算唔深都無咁多錢

開定先

水晶撚入嚟 (25)

唔平啦 我買果條都900幾 仲要多棉無乜光
怪就怪自己果陣新手唔識揀 見朋友介紹就以為信得過

我上次試帶佢地啲水晶上手
隻手好痺 算唔算有能量
試其他舖我都會

其實佢第二輪番鉍礦碗果陣做直播都有講係人造 第一輪唔知
純粹想話其實佢地見到個trend唔興玩鉍礦碗/alipay就會收埋

我就幫襯開van同車仔兩間加加埋埋都買佐10條左右月亮石真係唔知未買過，不過講真依兩間係我行過所有水晶黃店性價比最高利申. 你可以當我係呢兩間打手

jeng又要逼爆

van啲晶件件都話高貨但冇件真係叫得上高貨
車仔人品差不了 把口閪到 做錯唔認仲屈鳩人仲報狗出律師信

車仔真係不了
cp: 你班極度無知既人 再唔公開道歉就出律師信

冇去過車仔
比你哋搞到好想去見識下
利申水晶麻瓜

靚野應該會收埋啦
市集咁多人出出入入
比人偷左或者整花左都勁心痛

唔係多數晶上手都係凍既咩
有d放上手背已經會痺痺地
但唔知係咪能量

車仔唔係租咗兩個檔位咩
先6000？

絲打要唔要睇多幾間
覺得呢兩間都係算係玩性價比
但無乜高grade既鏈

特別係vanfun
雖然佢唔會標貴市價
但真心好鍾意吹到自己d鏈係頂級
咩呢度600蚊出面一定收你千幾
當然如果佢淨係搵d食水好深既鋪黎比
咁我無話可說

我都係上網搵
車仔

p記

jai

金百盛個建築面積好鬼的
寫782尺要自己除2先係實用面積

jai間舖咁隔涉都咁貴租
建議搬去人流旺啲嘅地方
多啲人買就可以賣平啲

係
我冇乜點feel到痺
右手會feel到小小

黑7係咪平過一般超7？

我諗係為左保安好
畢竟d貨貴到好似金鋪咁
不過其實幾鍾意佢係荔枝角 好就腳

想問下有冇人聽過crys_ _ _ener__? 見佢地d水晶比較特別，又好黃咁，但係價錢好似都幾貴
利申： 新手咩都唔識求指教

梗係唔係通常單色都貴過齊色

可能寫曬出嚟俾人判斷會好啲 例如「價錢有人會覺得貴，有人覺得因為佢地要交舖租果啲賣貴啲啲係正常，以性值比為準則既可以睇多幾間再決定」畢竟每個人對依事都有唔同睇法，新手睇完list買 覺得價錢唔合理又上嚟話中伏

車仔啲態度好撚閪，成日都唔撚休做咁

一向寫晒「切勿狗衝、各有優缺，自行定奪、只供參考，新手睇耐啲、做吓功課先買」pin又pin晒，又加粗又紅字又重覆，我都嫌自己長氣新手自己唔做功課唔比較自己都有責任啦不過下次睇吓可唔可以加埋租金影響之類解釋落去

唔講jai，有啲舖我未買過甚至未聽過，之前啲人又無講，唔知道佢本身sell服務定性價比定靚晶貴貨定貨品齊全，只能大路地點評幾句，好難詳細地評價，本來都唔應該以為可以依賴一個list去掌握晒香港水晶黃店情況下次加埋「中伏不負責」戴頭盔

可能佢地太有錢 本窮撚打死都做曬功課先買就算跟著買買錯都唔會上嚟屌大佬 一間舖都有唔同品質既水晶 真係要靠自己慢慢研究先判斷到 要慳錢就唔好懶 要懶就俾人當水魚

如果有一間舖真係咁完美，又平過淘寶又靚貨又齊全又服務好又能量好，我直接放一間舖喺到就得啦，使咩打咁多間

想問下大家呢個咩黎？好得意

睇吓都好似覺得你會偷嘢咁d眼神唔係幾好

No.5
Crystal_zen.xx 佢宜家撈埋YouTube KOL個範
屌佢老母
本身想買金髮晶，俾佢講講下 想買翡翠緣幽靈
有無高人指點